有無人搬咗屋之後會好掛住以前生活個環境

第一間屋由出世住大學畢業
附近啲街坊 個環境 啲商場 全部都係個心入面

好想返屋企

送隻歌俾你地

And I feel just like I’m living someone else’s life

讀一年top up 當自己係大學生？

認錯人?

冇。
嗰時我屋企人搞到成屋雜物，
勁過依家N倍

同附近成日黑麻麻，好恐怖感
同啲人好冷莫

又係你

有問題？

wfh好得閒？

冇得h

無h可歸

垃圾公司